唔好話去日韓台，呢兩年內上深圳按個斜骨都冇機會

唯有學蓋兄去SSP 搵 Yoyo

听衲話，跟衲走